男朋友對隻狗仲好過我

我男朋友係終極狗痴來 成日都帶隻狗去做高級寵物美容
又會畀啲靚牛肉同新鮮雞肉佢食
仲有經常買啲卡通衫佢著 放狗嗰陣又會畀佢著鞋
聽佢講一個月洗費都要4k起跳 好鬼誇張

相反 我生日/拍拖紀念日同啲大時大節都唔會話送禮物過我
咁本身我哋出街所有洗費都已經係aa 上次拍拖紀念日我想話食好少少去放題
佢竟然話貴想食平啲 嗰下我真係有少少嬲即刻黑咗面
本來已經餐餐m記譚仔無所謂 難得大日子想話食好少少都唔得 又唔係要佢請
真係諗唔明點解佢咁肯dump錢落隻狗度但又唔肯同我食好嘢

我隻狗=你

咁係因為佢聰明啫

狗都不如囉

關我男朋友咩事？

痴線
我忍足佢6年啊

唔好忍，分手
你又聰明返次

你係幾tempting

證明佢鍾意隻狗多過鍾意你

你試著卡通衫扮狗，之前同佢狗仔式，一定可以得佢歡心。

我都係愛隻狗多過我男友
因為隻狗呢一世永遠得我一個
而男友

走啦
痴線佬嚟

隻狗死嗰陣分分鐘陪埋佢落去

對隻狗仔黎講 主人就係佢既全部
而你個男朋友只係你既一部份 你仲擁有好多
所以任何人對寵物 比人類更好 係非常合理既事
如果你覺得你男朋友對隻狗仲好過對你 係反智行為的話
你既思想好有問題

你男朋友而家真係雞犬不寧...

依啲賤人要屌返佢屎眼教訓佢

你識唔識狗仔式先

汪

支持